我正式宣佈8月5黃大仙集合地點改做黃大仙警署

今晚打完上半埸
8月5打埋下半埸

召集黃大仙人

又罷工又勇武會唔會搞到好多人唔肯去

日頭佔領龍翔道, 全民被罷工日

今晚和平屌狗老母
換來既係對口罩都冇個既市民
放催淚彈

今晚我見到有好多阿叔阿嬸都好勇武

屌你老味集合黃大仙警察宿舍啦， 唔撚使覆桌咩

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

兩邊一齊玩

唔好再on99去黃大仙廣場
直接開佢波

有冇人有射上天個d煙花還比佢哋。我記得慈雲山有人放過

d狗好似鐘意食雞蛋
我會買d去

你掉到上由高數落5樓個間咩

掉家屬

黃大仙警署先係真正目標

戴綠帽

好大影響架 一佔個個都返唔到工
千其唔好呀

可以集合左先出發都得

宿舍會唔會好d?